做男人係咪冇權唔開心，冇權嬲？

點解我嬲親都冇人理 最後重要係我道歉既？

係

如果我可以接受到呢個現實就好了，但而家我就嚟屈到病 有時會諗我會唔會撞車入醫院，或者失蹤幾日佢就會關心下我

睇下邊個care對方多d
認真果個就輸了

男人咪可以開心
但真男人就唔可以

講個笑話：男女平等

男人有義務就人
冇權利俾人就

睇下邊個需要邊個多啲啫

今日同佢講哂 而家佢話俾時間大家冷靜下

講得冷靜都係唔會再一齊，好彩就見再見亦是朋友

我哋同班同學嚟

唔好忘記
你係求緊人比個閪你屌

有求於人 重講權?

哈 我相反 係男友成日無啦啦嬲我 我已好攰

問多兩句就話我煩 只係問佢晏晝食間壽司叫咩名 就嚟料

你食撚屎啦死臭閪

有適當的情緒不是一件壞事啊